sales入

完約
4g 42mbs 6gb
有咩plan介紹